留美大陸妹叫香港示威者做曱甴

佢自己就响美國享受自由空氣

佢應該好好珍惜中國無既自由

果八婆好口賤

Lau香港人黎喎

可能改姓

其實你點知佢大陸人睇個回覆似係香港人

唔撚理照report UC Berkeley n fb hate speech

又一隻企係人地領土大叫我愛中國既垃圾。
遣返佢返支那啦

why many shina supporters don't live in shina themselves lol

個po冇左既？咁快淆底

已經report咗fb

大陸人 已FC
笑到我仆街個紋身

send比移民局

已經叫咗美國d fd追殺佢公司，響美國咁口賤!

估計應該已經係 US citizens

見到個紋身就想嘔 report佢ig啦

啤仲要18年已經紋，愛國年資非常深

做咩又Liu 又Lau, 依家Liu 好失禮你？

似生性病

扮香港人姓仲响US hate speech 我地熱愛自由嘅示威者，民事訴訟佢都仆街，反正美國打官司有律師不成功不收費，最緊要佢有錢賠。

其實續個續個放上黎公審做乜鳩大把人都係咁啦，係咪要續個續個屌

各有各做，你可以當睇唔到嘅。

台灣呢？釣魚台呢？西沙呢？南沙呢？一點都不能少呀！

紋隻雞喺個身度？

一隻臭雞

藍屍同港奸話我地係曱甴
不如我地要千倍奉還啦

話返佢地係
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

白蟻！
屌你老母
#光復香港時代革命

烏蠅啱用d
屎都會飛去嬲

台獨暴徒Kicky Lau/Liu 發現

咁嘅垃圾都讀到UC Berkeley

啱聽

白蟻 甲由係近親黎

留美撐中？
咁要舉報下佢喇

依家邊忽同藍屍警犬佢地親

台灣都唔畫埋
即係台獨分子喇
幫佢同中國網民宣傳下

Ok

佢公司驚唔驚有中國商業間諜

都可以照篤架

就好似一開始連儂牆藍絲打人我哋冇還手就變成任何藍絲都可以打或斬我地，任打唔嬲，到依家,就算係文字侮辱都一定要還手，先對得住受傷同被害嘅手足。

好，照做！

好齊料

UCB係的確幾勁
不過UCs都幾注重品行之類
等我send封email比學校篤下灰先

搵佢公司email
齊齊Send 張 screenshot去啦
字都唔駛打

臭雞

計一計可能未係US citizen, 等美國踢佢去大灣區。

d支那婆好撚中意fb改香港姓

無任何一隻蝗蟲係辜‼️
留名睇遣返

Kicky，問你阿。
依家姓Liu係咪好失禮你？
連自己個姓氏都可以改

Extension咋你地咪咁啦

Holler
佢公司email
各位請盡情send

contact@holler.io

係囉

我FC左啦巴打追po啦

推

sor

逐個逐個逐個逐個逐個

似中國間諜黎

佢公司Holler
twitter

Instagram

Email
[url]http://contact@holler.io[/url]

咁鍾意支那, 咁好應該返去支國讀書, 共享大灣區榮耀啦

理撚得d垃圾大陸豬講笑 唔重要

其實呢類PK有冇辦法搞到佢返佢祖國呢？

返來囉～

咪當係和理非鍵戰既作戰方法
等少啲弱智藍絲狗，特別海外果啲，出黎吠

兄弟爬山

係美國紋支那地圖以示愛國，真係支那人先做得出
而家美國同支那係貿易戰敵國黎
愛國就應該即刻執包袱返支那貢獻

有冇得督比美國政府

who. jpg?

沒有垃圾，那有甲甴

幫佢話俾移民局聽佢反對西方價值觀

向美國移民局舉報大陸間諜啦

有愛國者紋身 一定係係間諜

向移民局舉報啦
等佢地好好審視下佢既資格
另外煲大佢 報晒比外國傳媒外國議員
推上twitter 等美國人再睇清楚d所謂大陸移民有幾黑人憎啦 殺一儆百
話人曱甴？等佢試下有咩後果

比中共洗咗成世腦 去到美國都唔化
64有無死人呀？仲相信中共統治下 中國媒體會報道真相？智商高極有限

Pish

Who cares ?

向美國舉報

有無template？

Listen up communist patriots: the western countries dont need you as their citizens. Go back to china and embrace your chinese style democracy. And stop using facebook because the chinese gov have censored it.

Del左都無用啦

有冇backup多幾張佢係fb post有關香港既screenshot?

佢FB private 咗

Private 左好耐
本身fb同ig仲有句 I know you are searching me,
幾分鐘就冇左，淆到縮返入老母閪度

有，照copy返之前篤灰d template sd去移民局，佢公司，學校！美國呢d國家至憎人係自己地盤讚揚其他國家

照report US immigration

port去美國移民局

有冇d係英文又夠juice架
我等陣返到屋企draft個email比你地
連screenshot send

應該都得嘅

全部port去移民局/加入人權法名單

睇tvb睇到連姓氏都改埋，史上第一人

送佢返大灣區啦屌
係美國就咁搶口

不推文回啦屌，推行動po呀

有冇template既link?

推到變支那間碟

咁撚戇鳩都有

制裁list plz

支那spy？支那式陰道

呢d人真係好噁心
自己享有他國民主自由
就係到為共產黨背書

9成係work permit, 告去移民局

Linkedin都冇埋，淆撚到

最好笑係無台灣WOW,支持台獨呀~

搞笑

幾正喎 我老婆都係姓Lau

半中半英半人半妖

條臭閪講到中国咁好咪返中国囉
係美国食洋腸咪賣國囉

大陸幾千萬男人無老婆無閪屌呀
返大陸返老公啦

不過相信叫佢返大陸 佢又係諸多藉口嗰隻啦

連自己姓Liu都要改阿，返大陸？你咪玩啦

Kicky del曬d野未阿？？？？

呢D忘宗棄祖嘅閪婆同人講愛國 我真係笑撚左
分分鐘而家含緊洋腸比鬼佬叫佢CHINA DOLL

支那間諜

nobody大家唔好理佢
幫手推有用post先啦

拉

返大灣區啦 學人讀ucb

真係柒撚到唔敢睇

[外國撚留學撚入]其實去外國住/讀書個班人大部分唔係紅就藍，大家探討下係咪？

Kicky 之前到底repost過d咩呢

大陸hi

gogogo

其實港人港地個啲濕鳩藍絲page 好撚多都係移左民嘅仆街黎 自己上晒岸un un腳隔岸觀火 仲要落井下石 睇tvb同藍絲新聞就以為自己知道一切 見撚到都火滾

咁佢睇個段咩片咁巴閉？

back up

永久攞唔到綠卡啦屌 身在美國心在中國咁撚大鑊

最撚憎依d 人 佢地最無資格評論

Kicky 表示

Kicky?

Stripper 名黎？

真讀大學時有個大陸妹同學
喺year2嗰年就將Liu改成Lau
同Kicky一鳩模二撚柒樣

無台灣既

其實咩心態點同自己d大陸朋友解釋？

大陸朋友玩唔到fb見唔到嘛
我發現嗰時即刻同啲同學仔笑鳩佢
喺fb改個姓就扮到local?
啲post都仲係勁大浸支味喎

讀extension 都敢擺berkeley牌頭

支那臭雞，烏龜得罪咗你

我好多nds同學都係咁
Li→Lee
Wang→Wong
Zheng→Cheng
Liu→Lau
Chen→Chan

又係St Louis 讀？！
屌之前同個大陸婆（最後去咗加拿大生仔）嘈又係喺st louis 讀書

一條白痴舔共八婆

有香港人係Li架喎

到底做支那人有咩咁值得自豪..

屌 依啲啊豬啊狗就咪推上熱門啦
dont make stupid people famous

原來係台獨分子

pull

報上移民局

有無方法比佢返大灣區
咁撚愛國去美國做乜
最好禁哂所有中國人去美國讀書

係
唔係屌咁簡單
做得幾多得幾多

Don’t make the stupid famous
上蘋果live 多到你出post都出唔切
唔推文

大陸妹？姓lau喔

中國香港人

大陸人黎架追po啦柒頭

巴打無法擺脫中華情意結

咁都香港人阿？

等移民局查９佢都好

台灣獨立

咁撚愛國唔返蚛蟈

遲啲先秋後

食撚屎啦冚家剷

是但啦屌呢d臭雞幾萬隻點逐隻屌啫
由佢比洋腸黑腸屌到爛閪生愛滋啦

Send俾CIA啦仲等

遲d
怕佢del晒d野
一見即向CIA report

自卑囉
覺得大陸人低人一等

海南島都無埋

tui

間諜啊 FBI

咪撚理 都唔知佢邊水

打左Template 一齊port爆佢老母！
香港人最鍾意投訴！
罵必還口 打必還手 香港人反抗！

To: contact@holler.io

Subject: Complaint about the Employee Kicky Liu

Dear Sir/Madam

I am writing to express my discontent with your employee Kicky Lau misbehaviour. It was found that Ms Liu has been spreading hatred speech and racist remarks on social media. Attached are evidence showing that she calls Hong Kong protesters cockroaches and that she opposes to the protest events which demonstrate Hong Kong people’s pursuit for freedom and democracy. I therefore suspect that she may probably be an anti-Americanist. The case has been reported to the USCIS. I hereby urge you to handle Ms Lau’s misbehaviour.

Yours faithfully

A Hong Kong citizen

記得加埋呢兩張圖！

各位巴絲，依家係美國星期五半夜，仲有兩日時間俾大家send email

改錯字&加料

Dear Sir/Madam

I am writing to express my discontent with your employee Kicky Lau’s misbehaviour. It was found that Ms Liu has been spreading hatred speeches and racist remarks on social media. Attached are evidence showing that she calls Hong Kong protesters cockroaches and that she opposes to the protest events which demonstrate Hong Kong people’s pursuit for freedom and democracy. I therefore suspect that she may probably be an anti-Americanist who aims to undermine the values of the US. The case has been reported to the USCIS. I hereby urge you to handle Ms Lau’s misbehaviour.

Yours faithfully

A Hong Kong citizen

我知 我係講緊將li改做lee嘅大陸人

佢哋fail率咁高 d學店唔劏佢哋劏邊個

媽呀！好撚柒啊屌！

G

大家send 左email未？

attach her posts and send to:
careers@holler.io contact@holler.io

I would like to bring to your attention that one of your employees, Kicky Lau, has been spreading hate speeches on various social media platforms denigrating the protesters/citizens of Hong Kong by describing them with a derogatory term "cockroaches".

As you might be aware, Hongkongers are currently engaged in a David vs Goliath battle against their government and the Communist Party of China. Hongkongers are fighting for their freedom and democracy - the very same freedom that our founding fathers and patriots fought for with their blood and tears in the United States.

From seeing Kicky Lau's public photos on social media, she clearly enjoys the democratic way of life and feels entitled to freedom in the U.S., but yet, hypocritically wishes ill will towards others who are pursuing the same elsewhere. I hope Kicky Lau's troubling and derogatory comments on social media is entirely of her own and do not reflect the views of your company.

Kicky Lau fb都冇埋

巴打係Kicky Liu 阿，Lau佢自己改架